Viutv99台 週六好戲勢 逢星期六 (29)

【今個星期六晚8:30有《週六好戲勢:投名狀》】
李連杰 X 金城武 X 劉德華鬥戲鬥動作，陳可辛導演加持!
三位兄弟因利結義，發誓唔會背叛大家，
但種種原因種種形勢，會唔會令到彼此傷害，一發不可收拾？

#陳可辛 #李連杰 #金城武 #劉德華
#週六好戲勢 #投名狀 #週六好戲勢投名狀
#YesUA #UA亞洲聯合財務 #讓你鬆一口氣
－－
網絡平台 : viu.tv
IG: viutv
YouTube:
App:
IOS-

搶錢，搶粮，搶女人

留名狀

金城武

湘軍淮軍去咗邊

d清朝窮酸乞兒味拍得唔錯，但可以再爛身爛勢d

套野其實想講咩

填海華戴綠帽

呢班仆街

李連杰正義撚

馬浚偉

加入體制改變佢

冇得搶女，仲邊有人幫你打杖

城武哥好勇

佢地應該入太平軍，加入一個腐敗政權想做好人，加入建制改變建制，是否搞錯了什麼？

幫你打生打死都俾你殺

KILL THEM ALL !!

做賊變左做兵, 信入政府會有好處著數
最後死Q哂

加入建制會唔會變忠誠的廢物

鷹犬爪牙最後都係比人KILL

大哥想區別於其他軍閥

唔係唔得
但唔好俾大佬見到

你比大佬睇到就..

事前又無講唔比

違反紀律好難唔死

其實切左佢哋碌鳩咪算囉

所以呢套野嘅結局....

依家拍呢啲已經犯黨安法

李連杰就係點都想搵人開刀建立軍紀
係佢兩個唔好彩

帶出好多道理，你點打江山都係為老屎忽作嫁衣，仲有養x自重最唔想場仗打完，仲有就係你唔係自己人點上都係condom
套野正野黎，好多野都可以借鏡

事前講好搶女人，冇軍餉用搶掠代替

係

而家拍乜7都唔得啦

漢人已經注定係condom,結局。。。。

手足都係condom

以前連合拍片/支那片都可以玩隱喻
依家？

神之一手

果三個老屎忽真係好正，表面互鬥但會合作，下面既人係condom

仆街老屎勿

其實佢想串湘淮只係滿清condom?

清朝已經玩戰壕咁前衛

五餅二魚

五餅二豬

唔係condom ，控制唔到的軍隊就要清算

圍城

呢個bug位

有 但史實好似冇佢拍出黎既咁現代化

套戲英文名叫"The Warlords"
更加講表達到套戲係講李連杰作為軍閥的為人行事
多過講傳統的刺馬案

午陽都看在眼裏

調頭打返大人算啦反正都係違抗軍令

同埋點解佢呢啲兵著到將軍咁

佢都揣摸唔到上面心意，上面唔想場仗打完，咁先有權有兵有軍餉，佢就on99想結束亂世，當自己係織田信長果類英雄緊仆街

清朝中國人邊有咁好體力挖戰壕

屌，女人來戰場做乜

慰軍

戰壕好似先係外國啱啱興起 邊有咁快傳入中國

可能來留種

留種

屌女人，來戰場做乜

心口有個勇字

城入邊都無粮

個陣歐洲仲係玩緊排排射
邊可能有戰壕

李連杰收幾多片酬

睇返頭先場舒城戰役其實都算拍得唔錯
個過程仲同Game of Throne 場 Battle of the Bastards幾似
先弓再騎再被圍然後援軍到

南北戰爭

好撚高質

打杖咁耐冇沖涼，下面一定好多鳩屎

又野戰

野戰

阿嫂咁樣衰都扯得起
大哥好撚飢渴喎

冇記錯係搵野/搵地勢掩護自己 係好簡陋
形式上有D似戰壕作用 咁當然果D唔係真正既戰壕啦
電影係好撚誇張

viu

五年冇女屌呀

特別正

打仗啲人好多都係因為衛生問題而死

好心帶返個DOM啦

係想屌佢想左五年

餓到屌豬肉都得

真正第一次實戰現代戰壕係日俄戰爭

係
一切都係政治計算
龐打仗係勁但唔夠政治智慧

屌豬肉既話應該鳩都爛

其實同魁字營咁大仇口，加入太平軍仲好，仲會同敵人合作龐青雲真係未訓醒

要幾餓先會屌豬肉

咁屌男人lor

黃秋生

咁易就入到城

佢本身都有伊波拉 唔怕啦

成套戲最仆街係咪李連杰

劉德華金城武好慘

個陣滿清最多咪整個木柵做寨當大本營
好似日本戰國咁入面搵火槍兵射

好撚好睇

除咗勾二嫂其實冇乜點

又要講多次
徐靜蕾咁睇好撚似郭慧

人地比佢入

青雲真仆街

麻麻地
好多膠野

最仆街係陳公果三條友，扮撐之後抽頭
龐青雲係天真，又覺得慈不掌兵又覺得嚴正執法依法依軍紀，但個政權係爛到入心既。。。。清政府

蘇州城大佬係邊個

郭慧大波啲

十月圍城個黎明咁

你真識食

太平軍咁有義氣

清朝 - 正統
太平天國 - 反賊

有得揀梗係揀正統

一定唔撚守信用啦

殺劉德華呢

同長春圍城一鳩樣

正如屌完狗，都好多人做狗

漢軍可以全隊配膛槍
有褲著都偷笑啦

佢先係最唔講兄弟情個個

投降都會照殺
殺降死十代

賊過如梳 兵過如篦

我又諗起你老婆喇二虎

講生存先啦
你有命上到位第日推魁字營去做神風突擊隊都得

歷史上有啲真係英雄
但垃圾清軍出爾反爾

跟返原型龐青雲(馬新貽)係進士出身
好似AO咁係社會精英階層
點會去跟太平天國班農民

李連杰: 我屌咗你老婆唔好意思

龐青雲=格里菲斯
為咗大義 會放棄兄弟情

但佢個理念係結束腐敗，百姓安樂，係咪選錯陣營？

咁二哥有威望
保全大局驚佢反

個晚先唓完，咁快就

太平軍唔識分莊閒

咁嘥野食

大嘥鬼

有啖粥水飲都偷笑啦

兵不厭詐這是戰爭

大哥冇錯！

石達開最可惜...

金城武仲可以咁清靚白淨

著咗魔

佢喺打想制度內 幫百姓
唔係改變制度嘅人

撞邪咁

道德抉擇既野⋯⋯

熱狗嚟

戰場上講道義其實幾on9

點解太平軍唔除軍服走人

點解仲要浪費啲箭

殺完可以執返架.....

手拖手，我地係弓箭手面前坐底！睇下佢地可以點！
岩！

咁又唔係
睇情況啦 你咩得起可以救

放佢地走其實又有咩問題？又唔洗你養

太平軍會唔會飯都無得食

睇你同咩人講

屌你啦

咪就係話佢為左自己既理想世界背棄哂所有野囉

點解放箭兵表情痛苦？ 同太平軍有親

咁呢個當然係
但你自己都冇糧

係囉 佢地又冇兵 根本不成威脅

唱光輝歲月啦

叫大哥落去開無雙

大哥:佢地拎起槍就係兵

當時缺糧 呢班兵好大機會做匪

有啲人應該係以前做山賊嗰班

殺降真係萬萬唔做得

無糧食
跟住又叛變

其實開門個陣混入百姓堆走咪得

同鄉

狗除外

咁咪嘥時間同人力囉

係 有向左
平民果班放走哂

呢投戲啲struggle 真係描寫得好好

俾他們走返天京，又變太平軍

岩岩入面個大佬都講，有佢地同鄉跟左太平

清楚明白

本身做劫匪都係搶糧，遊擊搶清軍糧

大哥才沒有輸！！！

你咪自己拎把刀落去逐個殺

先唔理奶唔奶共
依套真係拍得好好睇

起碼平過用槍子彈

唔去蘇州搶饅頭，咪去第個城搶

奪命金 正

跌呀！！！

李連杰話唔放得
呢四千人 一有武器就係兵 隨時反佢地

配完廣東話播何韻詩

殺降價, 咪好似立法會續約一年
班友仔信左政府, 而家咪比人KILL

佢好似最出名就呢句

升呀

升呀升呀升呀！！！

走錯棚啦你

手拖手
唱
今天我...

用其他手段ok
但投降即殺
我覺得係無論點都唔得

二虎午陽呢類土匪認死理
龐青雲之前講撚哂理想咁，殺咗兩件土匪仔
然後二虎想做英雄，你就殺俘
講唔通囉

係架, 你想收佢? 自己咩料, 都唔夠糧農人
把鬼咩
同香港政府好似
養班建制派已經好貴了, 仲想養埋你民主派?
食撚屎啦, 全部要死

點會嘥
草船借箭咪又係咁

關雲長咁
似我
最後又係比人KILL

果陣太平天國已經末路
反cup唔到

真呀

無咩唔得
過左海就神仙
達到目的

你一唔係波台

口齒正常左

你係比私怨撚殺

總之龐青雲真係撚到佢兩兄弟On99

周日播鐵甲威龍

有冇巴打睇過＜刺馬＞同＜三槍拍案驚奇＞?
聽過係投名狀既原形

比佢地選做死士唔好咩
反正又要打南京

殺降兵應該唔算違反李連杰軍規

百貨應百客

而家用KEYBOARD打字咪正常返

每講一次個意義都唔同

第一次係相信
愈講啲眼神愈動搖
到最後一次講 只係說服自己

劉德華係呢套野其實做得幾好

咁扑二嫂呢?

屌，草船借箭係你無箭，但家下啲箭射完仲要自己收返，唔係嘥人力嘥時間咩

鐵膽威龍啊
鐵甲威龍係未來警察果套

冇糧食

除埋啲盔甲嘛

點只殺降
當時曾氏兄弟攻陷南京
屠城殺咗幾十萬
戲裡面死四千，都仲講緊係戰術考量
現實根本係CLS，殺人當開party

啲箭無執返
啲呢part究竟做乜鳩

係囉 咁有用

即係下面D兵企定定比你逐個攞刀劈？

我知
呢班垃圾仲話自己儒家
假到

劉德華會唔會死，影響軍心

咁呢個係

燒埋嚟食啦

嘴炮技能max

你去到南京咪又係會殺
咁多人你分撚到兵同百姓咩

李連杰入到城咪又係屠城

同共產糕啲藉口一撚樣

到時有呼吸就係兵

畫面靚

兵你老母，唔講信用就唔講信用啦

當時有咩人唔係有武器就係兵

兩情相悅唔算姦淫。

李連杰=投考黑警嘅黃絲

做乜南京攪掂/
咁快手?

呢D叫自由戀愛?
一日男未婚, 女未嫁都可以

食環狗

咪係
講好咗告老還鄉又殺

孤城做到D咩

安心上路！

安心上路出現了

劉華：安心出行

3槍睇過
但同呢套有咩關係

焗鳩佢上橋

點樣私分軍餉，打完南京想唔出糧

同鄉都放過

都唔

自傭人士

攪掂左民主派，就係忠誠廢物，要上供

咁仆街
又要CAP 圖了

唔怪得要拍呢套啦, 就係為左呢句

自古以黎無信用, 支那是也

填海華

不嬲3千年黎殺得支那人最多既就係支那人

食二嫂了

咪係
冇錢咁我打嚟做咩
自己3個人分就真係私分軍飼啦

啱啱二虎喊乜9

金城武剃咗鬚即刻成個白面書生咁。

午陽：二嫂要死，大哥都要死

朝廷話你係就係㗎啦

唔殺咁多

而家24 億都似

上面先係最貪污，想做清官要更貪，得你唔貪即係唔埋堆，下面又唔服你上面又覺得你收買人心想搏上位，咁痾得撚

填海華又話還鄉，戀棧南京

耶撚唔殺，隨時變國教

史實係南京圍左成年已經彈盡糧絕
入面班高層仲係度酒池肉林

真。世界毒瘤

李連杰係咪就係馬新貽

係
刺馬案

告別單身

駁唔到

有幕女女女好似有露點

感慨兄弟情變，發現原來大家價值觀唔同。

大哥無錯!

舒城老強

史實係城破時即刻真。南京大屠殺
曾氏還100代都唔夠

其實搞到全世界圍屌都係因為支那人次次都出爾反爾
由秦到今都係

玩分化

支那人只可以一齊捱窮
自古以來不變

有冇搞錯呀?俾D鬼佬見到以為我唔夠錢食添呀

兵不厭詐

浴室沒有人，水是我開的金城武版

係囉

2so又去慰大鳩了

細個同EX去睇 勁尷尬

仆街啦
抵死咁撚串

一齊搭船姐，沒事兒

李連杰果陣都幾型

現年好似收哂皮

睇到濕濕地

屌二嫂
船上屌閪真係好咩

今日有冇cut

有

岩岩先返屋企
唔知播到未

有冇原圖

頭先李連杰俾金城武撞破個樣都幾有戲

成粒鐘前

big ball蕩漾
好feel d

圍到南京都知已經弱到一個點啦
之前仲要係精銳跟左其中一個天王走

無政治智慧，位都未上，教埋太后做野

你山字營姓趙啊？

12-13 年前。點搵

淨係識攻城

廣東話零霸氣

仲要係漢人

要獻劉德華人頭俾朝廷？

配得唔好啫

死罪

如履薄冰

食咗人老婆 功又你領哂
仲要滅埋人地

投名狀其實幾好睇
暗串清朝D腐敗
BTW 佢戲係大概清朝咩時期, 完左太平天國?

淫婦

清版船P

佢係醒，唔洗咁辛苦先上到呢一步

招安
同埋想軍閥內鬥

睇下有冇線上版

沒有錯
史上真正既南京大屠殺
係由曾國藩兄弟一手做成
麗既人遠比日本仔殺既多

填海華立flag

1872

你都講咗，就係攻陷天京之前

水的浮力同反作用力可以令雙方更加自動波

最怕填海華永遠做埋好值英雄角色

一search"投名狀 露點"就有 自己搵啦

鴻門宴

係咪無普通話原聲

大陸依家好多窮人飯都無得食啊，
我哋唯有幫住共產黨先啦
民主嘅野等啲百姓食飽飯再爭取啦

李連杰正仆街

洋務運動時曾左李都已經暗鬥啦
軍閥根本少野

支那logic: 中國人殺中國人唔計
日本殺咗30萬

E? 同BLM logic一樣, 黑人殺黑人最多, 唔講, 只講白人殺黑人

睇返老強果兩條友
打杖咁耐真係幾難忍, 但屌個西就冇條命真係幾ON9

唔好話，大把人咁諗

果2條女都幾正

不嬲一講到利益一定內鬥到仆街
日本歐洲美國都一樣

人命唔值錢，起碼有爽過

斬頭同比大炮轟到散晒都有cut

為左國家發展啲太衝動嘅年輕人係要犧牲架

不過當年最貪都係慈禧
成隊北洋艦隊被陰乾

第一杖。 子彈穿面都改左

其實好撚癲
自己人屠殺自己人

李連杰好撚虛偽
當初啲人話入城要搶女人又唔出聲
老強完人之後殺鳩咗嗰2條友嚟祭旗

鬼知會死，明明之前一直話畀人搶女人，突然就話有軍法唔俾姦淫民女。

搖下搖下幾正

食靚女唔上報先係死罪

話時話呢套當年上時都俾人屌得幾甘

金城武本身跟開劉華

依家李連杰講乜都話啱

大哥嘛

因為係呀頭

點撚解 d 配音咁膠

根本就係大仆街食人老婆 賣隊友

迫撚到最溫和嘅三弟都要激進

大哥是對的

係咪我出事 出世係亥時

午陽點解唔姦埋呀嫂

仆街

金城武太愚忠

以為殺左二嫂會冇事

哇 條臭閪賤到

臭閪抵死

頭先全班人爛身爛世，好大對比
貧窮差距大到

信耶穌

仲咁多野講

金仔真係太天真

所以二嫂咪咁

落手啦屌你老母

金城武仲天真過天真嬌

唔係抵死，而係之前已經講左話做楊洲瘦馬，已經見識到有飯食既世界，本身已經唔想跟劉德華捱

仲有一陣暖架午陽

出軌仲咁大聲

點解唔姦咗先殺

無讀過書就係咁樣比人撚

真
真係為女咁簡單咩on9
係咪睇得李連杰太無知

冇讀過書 又冇做過官

劉華到最後都趕住去救佢

城武哥半撞邪狀態

懷疑佢係gay 成套戲都冇食過女

N手閪 狗都唔屌

始終都係自己人打自己人

屌你啦

牛華當初唔計較讓呀頭比佢做咋

李連杰仲扮正義撚，扮掙扎

3 手啫。我屌

李連杰算係咁 唔自己落手

食屎啦李連杰 仆街到

費事比二哥知直相仲傷心

屌

正仆街

其實攞黎講

龐青雲自己想上位，仲扮撚到正義撚咁

李連杰

人地幫你打天下 為咗救你
想還鄉 走人啦
你又驚人地起多個字頭殺鳩埋人地

你屌埋佢

李連杰真係大仆街

你仲要扮咩扮咩偉大姐

屌你，唔捨得，佢無拉人走你先攻得入姐

好快...比啲時間我…

又安心上路啦

突然咁中幾枝箭其實係點拍

我地地獄見啦

救人又點會得一個 出入冇自己跟班

金城武送頭

識得急流勇退幾好

金城武係咪誤會咗啲咩

自爆

屌佢老母，死個女人傷心咁多

最後死剩佢

都係三弟最 on9

On9仔

擺明啦屌
on9仔
真係淨係為女咩

哭了

其實全部都係利用，得個女人係真心想屌

後生仔淨係掛住女人

打起來午陽未必會輸

項少龍

係
李連杰係為自己而殺
但金城武就以為關女人事

咪係 仲有權

焚書坑儒

呢段cls

兄弟喎唔同路就插你一刀先

權力令人腐化

之後金城武殺埋李連杰 自己死鳩埋

其實點解大陸合作戲都咁鐘意死清光

李連杰值得憑呢套拎影帝
唔洗太過為劉青雲唔抵

眼入面得兄弟同女人

啲動機摸寫得好深刻
每個角色每個行為都不可不做
結果釀成悲劇

橫掂都殺左劉華，
點解啊殺埋金城武，
佢實唔會就咁算架

為兄弟兩脇插刀
為女人插兄弟兩刀

當年呢度野既話題係
大哥 大義
二哥 俠義
三弟 忠義

咁唔好睇咩唔通你想三兄弟跳起叫好，一邊燒烤時有傳令兵“報！出發殺敵，起行！”

其實中國人都幾忍得，
幾百年全國都剪個咁嘅頭都忍到

最頂層就係鍾意下面個班鬥餐死互相制衡

唔忍得嗰班死晒

以前覺得呢啲叫fashion嘛

最有骨氣嘅已經比人殺曬

二哥算唔算死得最幸福

記錯添

以前散場聽左幾十次

刺龐者。姜午陽是也

？姐係得兩個極端一係死曬一係好似你咁講？
咁都可以仲有好多結局 只係覺得未必下下死曬好慘好慘先叫好睇

李連杰好偉大
為咗百姓免稅三年，繼續做總督而獻劉華人頭

得金城武係真係仲篤信緊投名狀

我最有印象反而係果三個老屎忽，覺得佢地先係大奸角

同霍元甲打，太衝動了

唔講陳可辛
點解成個支那+香港呢十年都拍唔返呢種水準既大製作

果幾年重有黃金鴨，讓子彈飛呢種高質野

睇過刺馬，張徹經典之作，三兄弟二嫂(狄龍、陳觀泰、姜大衛、井莉)選角一絕，狄龍嘅馬新貽高大有型亦正亦邪，好有腹黑霸道總裁feel，井莉又靚又有氣質又有演技，刻畫兄弟情多於政治，個人覺得好睇過投名狀

佛山無影腳

遊戲規則就係咁樣

精人出口啫
識玩政治咪咁樣上到位

護衛呢

李連杰阻咗

午陽

政府問題
你睇下我不是藥神同埋少年的你
全部都夾硬喺尾加啲正能量主旋律宣傳

強國廣電局自我審查強左
香港要合拍就要跟

老細話唔駛幫手

殺兄弟
當冇事發生
中國文化就係咁

題材受限

其實偽鈔果套唔錯
係結局強行比人改 第二咪寒戰

就係要話你知佢殺2弟係為大義而不可不為
但殺3弟係冇大義 所以佢唔殺

李連杰鱷魚淚

唔識玩，邊活到咁老

午陽仲著緊大哥對鞋

比人玩弄

神鎗手

火槍邊有咁準

火槍有撚咁準咩

果然都係西洋槍炮厲害

戈陣時有狙鏡

一心以為自己上位

劉華都係

可以助神尼打神龍教

政治嘅嘢

屌
我諗起選老頂
打生打死
到頭來贏嘅都係上面嗰班人

蠢撚到

姜午陽是也 yeah

咁好多電影完場前五分鐘走都ok

午陽邊有死

屌

午陽真係撞左邪丫

如果冇金城武都係少個人食死貓

都係嘅, 佢一直都唔知自己老婆勾佬, 唔知大哥同佢狗咁撚

yeah

凌遲

凌遲?

臨尾字幕交代凌遲處死

俾人凌遲

你上YouTube搵刪減片段睇

午陽凌遲死
佢先係最慘嗰個

敵將廳青雲，Doctor Lee！！！

太后搵人祭旗

仲要知埋咁多咪咪

慘

唔怪得之
一出字幕要開燈拉垃圾桶

員工係咁

有
youtube 有佢被凌遲既片

世界級

link呢

凌遲處死好撚慘

可能佢睇死三弟又無兵又唔好打

keroro是也

本身金城武有拍埋？

點解做三弟既永遠都係on99

諗起民建聯

到最後太后都係唔信外人

奪命金

原來李連杰同金城武喺96年已經合作過

細個睇唔明
依家

幾有戲

咁細個好多戲都睇唔明
依家睇返

明明睇過, 睇完都係好灰而且咁又無咗晚

好多狗都自稱黄絲，想改變文化，又或者自稱無咁迫害手足，最後咪又係為份糧

你就自己人
支那人無當過你係喎
唔同村唔同鄉下點會係自己人

好撚狂

同村同鄉都未必係

而家睇都覺得麻麻地
護旗杰成日搬龍門

背脊啲肉好假

依家點會俾讓子彈飛拍到

當年好似尺度問題連戲院都唔比播

咁撚豬點食得落呀

冇乜特別 啲背脊肉又假

如果當三級片都過唔到？

對雙眼皮，好L靚仔呀

哇屌
支那真係垃圾民族

當年唔覺
而家睇, 正宗支那人

凌遲 車裂 好撚變態 諗起都接受唔到

金城武上網睇原來結咗婚
但佢冇承認過

一係自立為王，一係急流勇退
俾朝廷招安冇好下場

水滸傳

Cut得好

呢段上十字架割肉 過幾年支那反基督 分分鐘禁播

歐洲一樣有酷刑

無錯, 成個人類歷史都係差唔多
不過隨住文明咗, 廢咗呢D

凌遲袁崇煥 、車裂商軮都係功臣反被誣陷而慘死，唔怪得中國無人做好人，好人下場太慘，甚至香港做好人都係慘